點睇BNO平權後就有第三波爆發

之前睇過有巴打話一平權就會爆

係咁放大陸人落嚟
唔爆都難啦